\documentclass{TDP003mall}



\newcommand{\version}{Version 1.1}
\author{Jesper Skoglund, \url{jessk378@student.liu.se}\\
  Niklas Nilsson, \url{nikni292@student.liu.se}}
\title{Planering}
\date{2014-09-08}
\rhead{Jesper Skoglund\\
Niklas Nilsson}



\begin{document}
\projectpage
\section{Revisionshistorik}
\begin{table}[!h]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|l|}
\hline
Ver. & Revisionsbeskrivning & Datum \\\hline
1.0 & Första versionen skriven i latex & 150911 \\\hline
1.1 & uppdaterad version där vi rättade till tidsuppskattning & 150915 \\\hline
\end{tabularx}
\end{table}


\section{Vecka 36}
Deadline planeringsdokument torsdag kl23.59\\

\subsection{Planering}
Sammanställning av detta dokument.

\subsection{Kunskaper}

\begin{itemize}
\item Lära oss Git - genomför introduktionslab för git som läs boken Git Pro
\item Lära oss GitHub - för att syncronisera vårt arbete på ett smidigt sätt
\end{itemize}

\section{Vecka 37}
Deadline inlämning av prototyp och manual torsdag kl 23.59.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Skapa LoFi protyp samt manual till denna
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}
\begin{itemize}
\item LaTex
\item LoFi prototyp
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 3 timmar redigera planerering. 
\item 3 timmar skapa LoFi prottyp samt manualen. 
\item 2 timmar grundförståelse i LaTex och sedan lär vi oss mer under tiden som vi använder det. 
\item 1 timme  installation av Flask och jinja2
\end{itemize}

\section{Vecka 38}
Deadline inlämning av färdiga dokument torsdag kl 23.59.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Skapa färdiga dokument för tid och projektplan
\item Skapa färdiga dokument för pappers-prototyp med tillhörande användarmanual 
\item Skapa kod för datalagret i python
\item Börja skapa html lager
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 3 timmar för att skapa tid och projektplan
\item 2 timmar för att skapa pappers-prototyp
\item 3 timmar för att skapa basfunktioner i datalagret i python, alla utom search
\item 10 timmer sökfunktionen i datalagret
\item 4 timmar för att eventuellt läsa igenom andra gruppers dokument
\item 5 timmar för html lagret
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item klara med basfunktioner
\item html grund
\end{itemize}

\section{Vecka 39}
Deadline för bidrag till den gemensamma installationsmanualen och projektdatabasen torsdag kl 23.59.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Installation av ramverk och verktyg i mac och linux miljö
\item Dokumentation av installation av ramverk och verktyg i mac och linux miljö
\item Fortsätta programera datalagret
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 2 timmar installation av ramverk och verktyg
\item 6 timmar dokumentation av installation av ramverk och verktyg.
\item 10 timmar fortsätta på datalagret i python   
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item klara med sökfunktionen
\item klara med dokumentation av ramverk
\end{itemize}

\section{Vecka 40}
Redovisa datalagret för assistent senast torsdag.\\
Deadline för att korrigera den gemensamma installationsmanualen torsdag kl 23.59.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Datalagret skall redovisas för assistent senast torsdag.
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 10 timmar fortsätta på datalagret i python.
\item 10 timmar redigerande av brister i datalagret.
\item 2 timmar påbörja systemdokumentation.
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item vara färdiga med datalagret
\end{itemize}

\section{Vecka 41}
Deadline för inlämning av systemdokumentation torsdag kl 23.59.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Dokumenation av kod på engelska
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 10 timmar redigera dokumentation av kod 
\item 10 timmar färdigställa systemdokumentation 
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item Klara med systemdokumenation.
\end{itemize}

\section{Vecka 42}
Deadline för att projektet ska vara funktionellt torsdag.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Komplettera systemdokumentation och genomföra systemtester
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item Helt färdiga med systemdokumentationen.
\end{itemize}

\section{Vecka 43}
Måndag 23.59 för inlämning av färdigställd system- och testdokumentation.\\
\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Inlämning av färdigställd system- och testdokumentation
\item Skriva inviduellt reflektionsdokument.
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 20 timmar skriva reflektionsdokument 
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item Lämna in färdiga dokument.
\end{itemize}

\section{Vecka 44}
Lämna in sista versionen av all kod.\\

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Inlämning av slutgiltig kod. 
\end{itemize}

\subsection{Milstolpar}
\begin{itemize}
\item Bli färdiga med projektet.
\end{itemize} 

\end{document}
