\documentclass{TDP003mall}



\newcommand{\version}{Version 1.1}
\author{Jesper Skoglund, \url{jessk378@student.liu.se}\\
  Niklas Nilsson, \url{nikni292@student.liu.se}}
\title{Planering}
\date{2014-09-08}
\rhead{Jesper Skoglund\\
Niklas Nilsson}



\begin{document}
\projectpage
\section{Revisionshistorik}
\begin{table}[!h]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|l|}
\hline
Ver. & Revisionsbeskrivning & Datum \\\hline
1.0 & Första versionen skriven i latex & 150911 \\\hline
\end{tabularx}
\end{table}


\section{Vecka 36}
Sammanställning av detta dokument. \\

\subsection{Planering}
Sammanställning av detta dokument.

\subsection{Kunskaper}

\begin{itemize}
\item Lära oss Git - genomför introduktionslab för git som läs boken Git Pro
\item Lära oss GitHub - för att syncronisera vårt arbete på ett smidigt sätt
\end{itemize}
  
\subsection{Planerad tid}


\section{Vecka 37}
Skapa LoFi protyp samt manual till denna

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Skapa LoFi protyp samt manual till denna
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}
\begin{itemize}
\item LaTex
\item LoFi prototyp
\end{itemize}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 3 timmar redigera planerering. 
\item 3 timmar skapa LoFi prottyp samt manualen. 
\item 2 timmar grundförståelse i LaTex och sedan lär vi oss mer under tiden som vi använder det. 
\item 1 timme  installation av Flask och jinja2
\end{itemize}

\section{Vecka 38}
Text för 2.

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Skapa färdiga dokument för tid och projektplan
\item Skapa färdiga dokument för pappers-prototyp med tillhörande användarmanual 
\item Skapa kod för datalagret i python
\end{itemize}


\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 10 timmar för att skapa tid och projektplan
\item 10 timmar för att skapa pappers-prototyp
\item 20 timmar för att skapa datalagret i python  
\item  4 timmar för att läsa igenom andra gruppers dokument
\end{itemize}


\section{Vecka 39}

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Installation av ramverk och verktyg
\item Dokumentation av installation av ramverk och verktyg
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 2 timmar installation av ramverk och verktyg
\item 10 timmar dokumentation av installation av ramverk och verktyg.
\item 10 timmar fortsätta på datalagret i python   
\end{itemize}


\section{Vecka 40}
\begin{itemize}
\item
\item
\item  
\item
\end{itemize}

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Datalagret skall redovisas för assistent senast torsdag.
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}


\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 10 timmar fortsätta på datalagret i python.
\item 10 timmar redigerande av brister i datalagret.
\item  2 timmar påbörja systemdokumentation
\end{itemize}


\section{Vecka 41}
\begin{itemize}
\item
\item
\item  
\item
\end{itemize}

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Dokumenation av kod
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 10 timmar redigera dokumentation av kod 
\item 10 timmar färdigställa systemdokumentation 
\end{itemize}



\section{Vecka 42}


\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Komplettera systemdokumentation och genomföra systemtester
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}

\section{Vecka 43}
\begin{itemize}
\item
\item
\item  
\item
\end{itemize}

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Inlämning av färdigställd system- och testdokumentation
\item Skriva inviduellt reflektionsdokument.
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}
\begin{itemize}
\item 20 timmar skriva reflektionsdokument 
\end{itemize}


\section{Vecka 44}

\subsection{Planering}
\begin{itemize}
\item Inlämning av slutgiltig kod. 
\end{itemize}

\subsection{Kunskaper}

\subsection{Planerad tid}

\end{document}
